突發：重案跟進何君堯同曾樹和案件!

最後武士

最後一定無事close file
反而去信律師公會可以真正令佢柒
個人覺得

有事我切

查幾年後話證據不足

撥亂反正

又階段性勝利?

根本唔應該只係得柒，直頭要取消佢個議席同釘牌啦

不過小心港共起佢飛腳大幅縮減議論自由空間

Show Blocked User - stevefan1999

教唆他人犯法個d呢

就讓法律還何君堯同志一個公道

然後比啲掌聲自己

Attention seeking whore

最後多數冇事，不過要佢兩件騎呢怪煩吓都好

搞到佢柒到俾中聯辦放棄都好啦

跟進完咪又係不了了之

金金大師

兩樣都做啦

左右夾擊呀！

比晒位入, 唔係唔入佢呀?

去英國同新加坡律師會投訴

全世界都知既時候, 就迫返黑警同 DOJ 做野啦

何公公，委屈你了，要為國捐驅，我會奏明聖上...

死得一件得一件

如果最後無入罪
就證明香港可以「殺無赦」

Show Blocked User - stevefan1999
傻西黎

以後大家集會時, 就可以瘋狂嗌「XXX殺無赦！」

告唔入都要搞到呢兩條契弟一身蟻

開post攬炒嗰幾位巴打

律師會紀律聆訊可以係好燒錢

仲要香港、英國同星加坡三地一齊審

紀律聆訊至少燒佢800萬

何樂而不為?

死柒頭五毛行開啦

( Show Blocked User - stevefan1999 )

樓上做乜𨳊

Block7左佢啦繼續推

何君堯黎

The Last Samurai

可能真係何君堯本人

stevefan1999

咁無聊, 都似係佢既性格

哂氣，警方實保佢果邊！咁強背景

真係落案charge先算啦

實係最後武士㗎啦

Push

block 柒左個五毛 繼續推

其實……中共係十八大前割走呢個痴線佬真係唔出奇

係十九大

去大律師公會投訴仲好

你做過乜呀

condom

隻強國猿禮手掉左張memo 啦

【香港法律】唆使、鼓勵、勸說、試圖勸說或建議別人謀殺他人，可處終身監禁

第212章 《侵害人身罪條例》

5. 串謀或唆使謀殺

任何人在香港境內串謀、同謀及議同謀殺他人，以及在香港境內唆使、鼓勵、勸說、試圖勸說或建議別人謀殺他人，不論其謀殺對象屬何種國籍或具有何種公民身分或在任何地方，均屬犯罪，可處終身監禁。

(由1911年第30號第2及5條修訂；由1983年第64號第4條修訂；由1999年第13號第3條修訂)
[比照 1861 c. 100 s. 4 U.K.]

告唔告就睇黑警造化
但係嚇到何老妖賴屎都唔錯

拉到佢我切

咁都可以打飛機, 人地做戲咋喎

最新消息 : 律師會覆咗，我估唔少人都有投訴

齊歡唱，同慶賀

所以真係勿以善小而不為，雖然唔知會唔會成功，但進入程序要佢慢慢搞都爽。

失敗主義撚們,幫你地講埋啦,佢最後咪又係無事。

最後有冇事唔到我管,但要佢畀人開 file 調查,搞到佢,點都心涼過日日睇佢喺度鳩up咁逍遙

梁晚上指收到警署通知，其報案已轉交「香港區重案組」跟進。而警方回覆《蘋果》查詢時則指，已接獲相關報案，列作「求警調查」，交由「港島總區刑事總部公眾活動調查組」跟進，重申如有任何違法行為，定必果斷執法。

又無事

即係唔理啦

律師會覆左d咩？話會查？

巴打理解力同推理能力好好 ，律師會o既回覆未經同意係唔可以披露，我只能講咁多了

做個樣俾你睇下就打晒飛機

屌，黑警

跟手就話冇違法
close file

今日成班義和拳法庭外大叫殺無赦啦

係啊，屌你老母，一定要日日埋頭苦幹，臥薪嘗膽，懸樑刺股，每一刻都保持仇深似海o既樣去屌柒個社會上一切唔可以即刻達成目標o既事係多餘，係打飛機，係冇撚用，係階段性勝利，係畀啲掌聲自己。咁撚樣就至撚有用啦，係唔係啊，失敗主義撚。

得你一個係先知到警察唔撚會做野? 一單做佢唔入，咪第二單，第三單咁入佢。

最後入唔入到佢我就真係控制唔到，而家我淨係知律師會覆咗我，佢而家要畀人查。我點都心涼過日日淨係可以睇住條仆街喺度鳩up，但就少少麻煩都冇

拉實拉到，差在告唔告得入啫，btw，你諗唔諗住fb直播？

鳩做好過乜都唔撚做

照推

猶太個邊幫手做埸大龍鳳之後呢邊又可以打丁話階段性勝利 俾啲掌聲

DOJ起訴我切

做個樣姐 你估真係會告得入咩

細路女粉筆畫牆都出動重案組
何君堯煽動同恐嚇殺其他政見者就搵遊行組去調查

唔見左#9既？

挑
最後咪又會冇事
成班撚樣喺度做戲

係濕鳩大

最後咪無咗回事

不了了之

你睇小明就知何生無運行啦

好擔心會唔會有何君堯既支持者聽完佢講話要殺港獨既人就下次本土派集會會有血案發生

其實支那開呢啲會
各派系係點樣就人選討價還價

女教師講粗口都出重案組查

何老大發出江湖追殺令

呢段文特別係頭果段我建議永久使用

好遺憾成件事 已經不了了之

五毛狂潑泠水
咪代表你做o岩左囉

支持香港警察

如果俾何君堯開咗個頭
以後日日有人用同一句嘢恐嚇差佬有排煩

警方買佢怕,唔好傻啦。

跟進報案人咋?

你哋望下周浩鼎就知咩事啦

成功為政府消毒洗底

根本唔會有事
有事嘅我開心埋一份又點話

林鄭想清走啲癲佬或者係想掉淡佢啫
一日未獨立根本冇成功
好似澳門個氣象局官落個台就氹到澳豬開心一樣

循例啫，唔咁做又話大細超， 做吓樣都要嘅

係喎

多D人報有冇幫助

最後咪搵個牛屎佬幫佢頂

各有各做